想買一部Notebook

想買一部CP值高小小嘅Notebook
7000樓下嘅
無拜開咩牌子
想要8代cpu I3 I5都可以
通常都只係文書同睇片
有時會執下相

唔知各位巴打有咩推薦

ips mon srgb 9x%

6千幾i7